熄燈一小時活動

岩岩睇新聞，見d參加活動既民眾個個都點住支蠟蠋，仲砌下圖案咁。

我想問燒蠟蠋定開燈對地球既破壞大d

整色整水
呼籲大家今晚早一個鐘訓覺咪得囉

用更多資源去維繫某一樣野
這就是環保

得啖笑